Hij bedankte me en reed verder, en we zagen ze niet meer.
Verderop kwamen we bij een groep van drie vrouwen en twee kinderen op de weg, bezig met het opruimen van een arbeidershuisje.
Ze hadden pakte een kleine steekwagen en stapelde ermee op onreine lijkende bundels en armoedig meubilair.
Ze waren er ook allemaal ijverig verloofd om met ons te praten terwijl we langsliepen.
Bij Byfleet station kwamen we uit de dennenbomen en vonden de land kalm en vreedzaam onder het ochtendzonlicht.
